媽咪岩岩買左個電話俾我，想開個ig, 有咩要留意？

唔係可follow 人地架咩

唔好follow自己舊個個IG

我岩岩玩咋

要自拍一張低炒大頭照 send上黎比連巴過目下先 經一眾巴打同意後才可上載其他相片至ig

首先你要學過啲中文字
Btw 岩你老母

on9?

你on9 啲

唔好為我嘈啦好無

電話得左邊會睇得唔清楚,有時間叫你娘親買埋右邊電話比你

俾我好過啦

On9囝吾好嘈喇！
收嗲

屌你老母臭閪

嬲呀？俾我講中咗？

死返 5P 啦文盲

5p會然年齡大過child登
我是比果面啲人話我細路趕我過黎的

即係話你去到邊都唔受歡迎